上網有野想買但係要bitcoin比..

小弟上網有嘢想買但係要用bitcon..冇巴打用開bitcoin

bitcoin ATM

我見有個qr code, 但要有bitcoin acc先得

邊到有？？

你要電話裝個bitcoin wallet app先
然後透過bitcoin ATM將現金兌成bitcoin入落個wallet app
再用wallet app 付款去相關網頁
不過bitcoin 交易要時間，等個system 自己load
有啲煩
你買咩要俾bitcoin
bitcoin ATM google 下就有啦

買services, 一般交易係咪有排等？ 同埋如果比錯左係咪無得番轉頭

等24hr都試過
最大機會出錯係匯價
入嘅港幣唔足以應付你要俾嘅錢
預鬆少少有so
宜家升到癲，交易通常係用 mBTC咁計

岩岩好似比左, 但係網站話等3-10mins, 但依家都就黎半個鐘..都唔知係咪真係比左, 但係wallet個到又扣左...

瞓醒就搞掂
仲未得就瞓多晚

係咪騙案黎，bitcoin俾錢